社會事件開始淡化，有冇人開始聽番麟伯（Alan Tam)?

霧之戀，愛的根源，幻影，一生中最愛，講不出再見，朋友，愛在深秋，無言感激

忘不了你，雨夜的浪漫

等緊撚伯、成蟲、至矮同一哥合唱

佢同Wynner唔駛旨意喺香港開concert

Blocked

聽你老母唱重開心

聽你老母

集體回憶

唉，真係我地既損失

獎門人

幾十年都只識賣樣賣包裝，唔聽有乜損失?

唱左幾廿年都冇進步，唱功真係唔得

利申：局住聽左成個禮拜

你係紅館番工？

好鐘意買野嘅時候聽到舖頭播

即走慳返

佢d日文改詞歌，我聽返日本原唱

死撚咗去啦你